gameboard 1 di populate dengan hardcode
gameboard 2 di populate pake method gameboard1 tapi dengan exec
gameboard 3 di populate pisah antara checkers board sama chess boardnya, program memisahkan populate black-white dengan bidaknya
gameboard 4 paling efisien, dipopulate terpisah antara checkers dan chess board dengan unified method untuk generate bidaknya